香港黑社會歷史

香港歷史上會員最多，裝備最足嘅黑社會係邊日誕生架？第一任坐官正式嚟講係姓盧定姓鄧？

姓何

已完嗰位？